自從block7左命令撚同應承撚，睇野都清楚哂！

班仆街係咪都叫應承xxxxx,屌佢老母攪到個熱門唔三唔四

最可疑係block7左班友，原來熱門冇幾多個應承撚，命令撚

即係話個班友假到仆街，扮煩膠

見一個block一個

應承我，唔好再鳩噏，ok?

應承我,見一個block一個,ok?

block埋啲冇人講撚